（豬隊友）Minnie哥哥Twitter 發帖撐穗珍遭韓國網友炮轟

(G)I-DLE Minnie的哥哥發文力挺穗珍

(韓網回應數破千🔥)

來源: theqoo

1. 外國人懂什麼...

2. Minnie他哥見過穗珍幾次啊... 如果真心為妹妹著想的話還是閉嘴吧

3. 能不能察言觀色啊

4. 連外國成員的家人都進來參一腳ㅋㅋㅋㅋ

5. 哇，什麼啊，好搞笑

6. 唉.... 不要害到自己妹妹好嗎

7. 成員都沒表態了，哪輪得到他說什麼啊

8. 他這樣會害Minnie也被罵耶，到底為什麼要這樣

9. 他可能因為是外國人所以新聞看不太懂吧... 別罵他了...

10. 沒在韓國待過，也沒見過穗珍本人，他有什麼資格說這些啊

11. 這真的是親哥哥嗎???

12. Minnie的哥哥不是泰國人嗎ㅋㅋㅋㅋ 泰國人對我們國家的霸凌到底懂多少啊

13. ?? 這難道不是粉絲的帳號嗎?

14. 這是史上最豬隊友的家人了吧

15. 連穗珍的家人都沒出聲了，你還是安靜點吧

#GIDLE #薇娟 #Minnie #穗珍 #小娟 #雨琦 #舒華